\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\author{Sascha Malnar}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}
\usepackage{hyperref}
\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{12. März 2019}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat den StandUp geleitet.

% Agenda


\section{FEINes CTF}



\section{Kneipentour}

\section{Vollversammlung 19.03.2019 17:30}

Erinnerung

\section{Sonstiges}

Umbennenung in Weekly

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 19.12.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}